====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La sélection des architectes est faite sous la forme d ' entretiens oraux concurrents , avec présentation de références , compréhension du site et réactions au cahier des charges du projet à élaborer .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

